有冇巴打疑心好重?

呢排我同女友都忙，女友變到冇以前咁痴我，又成日聽佢提起身邊既男仔，跟住我就變到好大疑心

永遠佢唔搵我又on緊wts 我就覺得佢搵緊其他人，其實佢係wts website online掛左係到

我而家係咁亂諗野 好煩

女人=雞

有野就要問 收收埋埋遅早出事

屌 唔好嚇我

唉 我唔想動搖對佢既信心

等佢呢排忙完 我再觀察下有冇改善，如果都係咁我會問下

咪撚信呀 人地當你傻仔

唉

ching試過?

點啊ching?

冇 但見唔少

會習慣 學下啦

閃光中的西窿

請尊重 謝謝

閃光中的尊重

屌 又黎料，我又好辛苦 做男人做到咁 真係好肉酸

過來人

都係果句，帽事嘅

防人之心不可無

最後帽事？

呢隻蟹好咸濕